3號波仲勁過8號波

時間係咪掉轉咗？

天能==

依家d風仲勁過掛8號果陣

推